---
author: bozsikarmand
comments: true
date: 2015-09-06 08:05:29+00:00
layout: post
link: https://blog.bozsikarmand.hu/2015/09/06/a-windows-insider-program-felhasznalasi-felteteleinek-valtozasarol/
slug: a-windows-insider-program-felhasznalasi-felteteleinek-valtozasarol
title: A Windows Insider program felhasználási feltételeinek változásáról
wordpress_id: 161
categories:
- Hungarian
---

A program iránt érdeklődők számára fontos lehet a hír, hogy a Microsoft a tegnapi nap folyamán az összes Windows Insider tagnak kiküldött levelében a felhasználási feltételek január 21-e utáni (a Windows 10 előzetesének megjelenését követő) változásáról szólt.

Most következzék a levél fordítása:





<blockquote>„Üdvözöljük minden Windows insider tagunkat!

Reméljük, hasznosnak találják a programban való részvételt.

Hamarosan még több izgalmas újdonsággal, és bejelentéssel szolgálhatunk. Addig is szerettük volna tájékoztatni tagjainkat a Windows Insider felhasználási feltételeinek jövőbeli változásáról. A friss iratok hamarosan elérhetőek lesznek [itt](http://click.email.microsoftemail.com/?qs=e06a897ad2d8967564a4125968107942d476fe375c5cf4c7e560613f140a3b6cda47cb885bf7ae9b). 
Kérjük önöket, hogy tekintsék át az új szabályzatot a 21-i bemutató után. A programban való további részvétellel minden tagunk magára vonatkozóan elfogadja a megváltozott szabályzatot.

Köszönjük, hogy segítenek jobbá tenni a Windowst,

A Windows Csapata”</blockquote>




